有理由懷疑最近多處連儂牆受破壞係梁營背後發功

第一 林鄭而家一身蟻，佢需要社會氣氛盡快平息，唔會咁有既興致走去搞連儂牆。
反而搞一帶一路689就真係好撚得閒

第二 有好多梁營時代打手 例如大波man都係近2個星期先開始蒲頭

第三 群眾鬥群眾係689引入香港既拿手好戲

第四 梁營旗下媒體已經好少開口撐林鄭(撐警察/反示威者＝/＝撐林鄭)
佢自己facebook一班極品藍絲仲不停攻擊林鄭政府軟弱無能

睇黎想回朝既人終於出手

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

(文宣幫忙)拉廢老反林鄭